發覺到只要對住連登班細班仔講呢句就發晒脾氣掟玩具

死返高登啦👋🏻

冇人理你啊！死翻高登啦！

😂又一個細蚊仔入左尼

Yes撚狗咁撚

我高登連登都有ac
你係咪得連登先有得講下野😂😂😂

又唔認係高登又跟晒高登規矩

掟藍球？

淨系識負皮

諗起班友dup 晒地咁發脾氣就好笑😂

唔係咁啦🙊

唔好蝦我藍波手足

Lau chu ho ball

Gap Gap 聲

西，幾時出去撚狗😂

一講到連登仔
波台就會團結一致

撚到悶悶地
呢到d連登仔淨係識禁負皮
Cc台文化🙄🙄